比隻蟲 咬左下

岩岩係背隻 無啦啦痛 咬左下 有無毒架

有無遺言

仲唔入急症室

能力越大 責任越大

唔係好痛 又無乜野咁 真係要去？

天牛

下世小心啲

天牛的唾液有毒性，被咬後立即把傷口上的血液擠出來，然後再用肥皂水清洗一下傷口，不用去醫院。如有流血應立即擠出傷口血液，用小蘇打或肥皂水沖洗傷口，然後塗上1〜3％氨水即可。天牛咬出血後如果沒有及時把傷口血液擠出來毒液就會散發到全身，嚴重會出現頭暈噁心症狀。

輕輕針左下 無血

要變身了

無事㗎樓主，下世要小心啲啫

呢隻野好毒 上次我個frd俾佢咬完無理到 過幾日就訓咗係醫院 差啲要切

天牛人可以射咩出嚟

蜘蛛俠

uncle ben

天牛俠

復仇者聯盟4 靠你救

訓一覺就會無左近視

變spider man

死了